有冇人好憎火車頭

每次聞到浸煙味都會好難抖氣 臭到想嘔
要食就死遠啲食
自私撚 要人食你二手煙
你要早死唔好拖埋其他人落水
死煙剷

我第一秒真係諗左籃球痴撚線